【真一大】香港大學法律學會罷搞ocamp

【香港大學學生會法律學會就取消迎新營之聲明】

有見當權者漠視民意、執法機關縱容罪惡，香港大學學生會法律學會（下稱「本會」）對香港法治岌岌可危的境況深感悲憤。本會認為今年迎新安排應一切從簡，現取消原定於八月十七至十九日舉辦的迎新營，並將擇日安排迎新日以幫助新生融入港大校園。
本會將繼續堅守五十年來「讓公義得到彰顯」的創會宗旨，與法律學生以及香港人同行。

香港大學學生會法律學會
二零一九年八月二日

As public authorities disregard the public will whilst the law enforcement condone criminal atrocities as well as abuse of power, the rule of law in Hong Kong is in grave danger. The Law Association, HKUSU (hereinafter ‘the Association’), is extremely indignant towards the numerous instances of injustice. After careful deliberation, the Association believes that orientation arrangements for incoming freshmen should be kept to the minimal, and decides to forthwith cancel the Orientation Camp scheduled on 17th to 19th August 2019 (Saturday to Monday). The Association will soon announce the arrangements for an Orientation Day in substitution to facilitate the onboarding of freshmen to the Faculty of Law of the University of Hong Kong.

The Association shall continue to uphold our longstanding motto ‘Fiat Justitia – Let Justice Be Done’, standing with fellow law students and Hongkongers.

Law Association, HKUSU
2nd August 2019

真一大 其他都一齊出嚟啦